蕭生教大家思考！必聽

真係講得好岩
多聽人意見

不過佢成日傻笑

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

8分鐘係重點

必聽必聽

靜啦屌

靜咩q又冇預測

講得啱, 我哩排都忍唔住成日係咁屌人, 個人好燥, 作息又亂晒大籠

軍師講野要聽啦

香港仲有230萬人未登記做選民

登記做選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

蕭生真係網台界第二把交椅
第一把係劉細良

劉細良收檔啦想搭大台

Summary
民主社會＝能否tolerate異見，唔同意人地都要去理解人地諗法，知道人地思維有咩謬誤。討論要建基於大家都有logic。先討論事件本身對錯， 再講立場。要聽人地講野，知道自己不足。

其實都係老生常談，不過好容易會唔記得